本應打999可以求助

無奈卻得不到回音 屌柒我
我咁驚出街甚麼

推

無奈你想用雷明燈 傷害我

本應打狗狗狗可以求助
無奈卻得不到回音 仲屌柒我
我咁驚出街做咩

有pair差佬影到當晚行過
誰料佢竟調頭離開 冇扶助
餘下鄉黑掌摑我

車裡大肆大戰大眾大喊大叫大致恐怖襲人
證據已清楚
著黑衫咁都算暴力
難道鄉黑警都不是錯

我依家先知原來讀左4次9
係9999

誰令黑警打我 催煙滿街

邊有

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

本應打九九九可以求助
無奈有警察像停工忽略我
我到底驚慌什麼

為了翻歸只好西鐵留坐
誰料你竟脅持他當陪坐
如像黑幫打爆我

驚見熱線熄了 閘已閂了
路過警察尚餘兩個 這麼多
要他幫手也太絕吧
讓我欣賞他怎羞辱我

按最多 緊急掣 道門未有閂實過
麻木去受你 最後重擊一趟

怕什麼 我堅拒為林鄭駁火
原來傷懂追我 不必去躲

斷正添 這勾結實情現已出晒面
麻木去受你以後靠黑執法
靠甚麼 這都市哪時候脫險
原來香港警察天生算賊